請各位出街拎個密實入住個電話...返到屋企消毒完雙手先拎出黎禁，再消毒個密實袋

密實袋可以禁電話
出完街揸完扶手再禁電話一定好毒

或者用酒精噴霧定時消毒

手足幫手撳個掣
【投票要人】入黎撳個掣，反對丹麥向支那道歉！

都唔噴得咁多
帶套最好

屌你，用保鮮紙啦 平啲，用完就dum

用高樂氏酒精濕紙巾

我都係用消毒火酒噴手機嘅人
因為要順便噴埋眼鏡

真, 對口罩重視,
對其他衛生完全唔理